英國買樓｜200港人中招失2億 《蘋果》踢爆發展商6項目出事

隨着英國日前公佈BNO新政策，合資格港人明年1月31日可申請赴英居留，五年簽證費用只需2,500元後，形成一股移民「瘋」潮，估計未來五年移民英國的港人逾100萬，心急的港人在「先置業後移民」情況下頻頻入市，令「隔山買牛」問題陸續浮現，至今逾20個樓盤疑涉爛尾。本報踢爆一個當地中型發展商就有六個項目出事，受害港人多達200人，涉款高達2億港元，令苦主血本無歸。

英國買樓｜離譜項目逐個數 30萬買共享辦公室變自修室面壁枱
1) 問題辦公室項目：倫敦REGENT 88 管理公司財困 「DJ」仍出售項目
「推銷時，明明啲模擬圖好靚，工作枱用玻璃牆間開，視野好寬敞，點知實物係一張面壁嘅狹窄木枱，成間板間房咁，仲要30萬一個，當堂打個突！」Yan的家人於2017年先後投資「DJ」的酒店項目，見回報不俗，她遂於2018年10月買入利物浦REGENT 88共享辦公室項目，當時保證租金回報為8％，10年後「DJ」會以原價130％回購。

點解要咁心急呢？
仲要隔山買牛

班人應該要睇下Bob叔

//Yan的家人於2017年先後投資「DJ」的酒店項目，見回報不俗，她遂於2018年10月買入利物浦REGENT 88共享辦公室項目，當時保證租金回報為8％，10年後「DJ」會以原價130％回購。//

每年最少8厘回報仲有130%回賺保證!?
如果真係咁好賺人地就唔撚駛拆售啦 索性留喺自己賺啦

搞手唔止打個和，直頭送錢畀人使

全部都係打算炒樓，有jojo送錢上門
而唔買現樓
又唔飛過去睇

一定中伏

去到外國都要炒樓
唔呃你呃邊個

中招嗰啲真心貪字得個貧 唔抵可憐

抵死
香港都仲炒唔夠，仲諗住過去炒
帶埋晒d香港炒樓文化去人地到，遲早整嗅埋香港人個朵， 出面都有人叫唔好去炒英國樓 去到租住先睇定d先再買。
呢班人蝕入肉都唔抵可憐

其實去到settle好先慢慢搵長住唔得咩？

就算係utuber 都教人唔好即刻買樓 租番一年睇下當區岩唔岩先去買
呢班好肯定係比人呃 同電話騙局其實冇分別

香港人真係

抵撚死

啲人炒樓心態諗住先下手為強
點知揀中爛尾樓無得怨

根本樓係自住 必需品就唔應該攞黎炒炒炒
係得香港先咁crazy

屌你，唔熟咪買返啲大地產商盤囉
第一太平戴維斯、JIL都大把盤啦
係要貪呢啲，仲要7-8厘息
邊有咁高水呀

先租後買是常識吧

住住下唔妥可以搬, 買左就只可以放租, 還要俾番一大舊翻政府 （資產增值稅）

啲死藍屍
最叻就係炒地皮炒樓
死左都唔抵可憐

連燈廢青最開心

Blame the victims

不過無人諗過呃依班人 會唔會係當地華人

睇樣就知係班玩串hk既廢老
唔抵可憐

不過英國唔少起嘅新樓都只係為咗炒，完全唔適合自住，設計同配套仲差過香港。

300個見財化水

以後買樓淨係同啲鬼佬買呢?

曼巿 利物浦

d傻仔驚比人炒起

而家中招呢堆藍絲豬兜居多，黃絲係咁易睇吓youtuber都知邊d係陷阱

英國樓買長實同遠展好啦

人傻錢多

炒樓失敗姐，自住點會唔簡落成左

抵撚死
做咩唔去搵英國律師幫手？

咁都可以買現成樓

唔俾人呃，係知會多人過去，買定，再賣返俾班移咗民過去嘅，即係「炒樓」

黃埔花園 倫敦版

只可以話抵撚死

抵撚死
下次遇埋我呃埋一份嘛

d樣咁撚廢佬籃屍樣

地獄鬼國

心曠神怡 倫敦版

其實，炒得個D地方
全部都唔係幾十萬
另外大陸人一早炒起

保證回報，99.99999%昆水
同大陸一樣

毒果不愧為毒果

重有貴過供樓既 英國人工管理費

華人特技，專呃自己友

炒樓就抵Q死
諗住移民就過到去租下樓先, 啱既先去買

有錢唔差在等誠哥個香港城

收成期個班港豬

留名等睇Bob叔開live再屌多獲

其實保證回報就如現金回贈標貴左分期回番俾你咁解, 高價回購更加得啖笑, 從來無見過好既投資項目會有呢樣野, 講真由香討講到高登都有好多人提過, 6~7位數既投資連GOOGLE一下都懶中招無得怨

蘋果本身應該係想提黎緊置業移民既人要小心啲
但篇野寫到啲苦主就係呢排心急移民既人中伏咁

其實好撚奇怪

百幾,二百萬買個單位
都可以唔去實地視察

抄家就抵撚死

買呢d點會用嚟住
擺明炒

一定係炒家Lor

買外國樓花＝on9
又唔係無現樓

612就黎冇錢啦

抵撚死 去到邊都要炒

有現樓
但唔少agent 刻意寫明for investment only，唔俾你自住。

呢類
買完同你租出去(例如酒店) 收保証回報

好像十次有九次都係伏

成班垃圾抵撚死

點解財富會累積喺蠢人手上

炒家俾人昆實物與現實不符都可以係苦主
我又唔係可憐緊佢

呢啲其實係咪中國/香港人操控呃香港人
如果唔係背後間“英國”發展商點會有門路嚟香港搵水魚

藍絲港豬無腦中伏
不過佢地買慣大陸樓 一樣情況啫

畀本BNO佢地都係嘥撚咗
去到都係畀人呃
不如留係香港畀共產黨呃啦
中國人血濃於水吖嘛
啱架啦 當交税先啦

睇蘋果條片
香港個啲咩樓上商場劏鋪都係同一個套路

最好蝕到破產賣樓跳樓
去到外國都要炒整臭香港人嘅名
又擺明想賺移民英國班香港人錢

笑撚死

啲移民公司sell唔到你移民顧問費用

咪轉sell樓花

呢啲英國爛尾樓都存在左好多年 班人應該同bno事件無關

你當d英國佬真係傻
有睇新聞都知係商機黎啦

第一段令人先入為主

英國都變撚左大陸咁樣

抵啦
有咁好賺果頭d人唔買輪到你地班港豬

英國佬經濟叫晒救命
每年最少8厘回報？

香港人搵快錢心態過英國？
英國佬唔笑你，香港人都笑你啦

長實樓香港出名7 會唔會照copy到英國

可能黃絲手足買樓嘅移民呢

二三年前買喔，唔關移民事啦。你聽佢地講野咁mean都唔似黃絲啦

黃埔花園引你中伏，入伙三五七年後大執，拆晒啲噴水池
仲未計之後，前面起幢摩天大廈遮住大部份屋苑個天

發展商肯定係大陸人

大家都係買返李嘉誠啲樓啦

就算未有BNO
之前間唔時都有英國樓講座去尖咀睇
攪到酒會咁

30年前加拿大大把
大陸又係

香港係立左樓花法先至再冇

人哋倫敦zone3附近
上面啲苦主係山旮旯地方

上年馬來西亞日本泰國都大把

早20年買倫敦就發個豬頭
近十年升咗幾倍

倫敦可以幻想到啲管理費

蘋果玩分化，拉！

小心地產商都有共匪

英國樓出曬名爛尾加劏客，講左無30 年都有廿年

睇黎呢班柒頭都要買返李+× 既香港城

繼續做+× 奴隸

炒到去英國? 抵撚死

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

想知入面幾多港豬比例

香港樓又買唔起
買英國樓又比人昆

抵撚死 垃圾

bob叔講得好啱 去到買都未遲 有錢洗咩驚

條仔頂帽。。。

識得用灣仔比較都應該喺

趕住炒樓啦明顯
想襯低入貨

真係住既點會唔睇樓
你香港都唔會啦

我有打算買樓
但會先租後買

冇番咁上下蠢 點做藍絲？

推

升旗易duck dog係咩絲?

咪又係昆人去蝧蟈二三線買垃圾

條友仲係地產佬出身

成班低等生物聰埋d垃圾資訊

(利申:有蝧蟈物業,仲有幾個月供完,只信當地agent買現樓)

以為鬼佬唔會呃人

炒樓啊嘛

因為依啲係閒錢 放係銀行都無用 宜家輸咗未嘈囉

唔吹到咁大邊有水魚入

ching chong ching go back to China

可以真係唔俾人住咩？？

Agent 咁寫，應該唔犯法，但點阻止你買來自住

會錯過先機
同埋佢哋可能覺得租樓正契弟

全部都係5，60歲既死廢中

2017年買

當係香港政府鼓勵炒樓咩

香港經濟起來既黃金盛世低能弱智白痴都唔知點解會有財富

不過蠢人係唔配擁有財富，遲早要還返出黎

要買一定買成品樓 兼問清楚律師當地法律

Bob叔次次live都講

咪好似股市牛市果陣 師奶都做到股神一樣
香港個樓價牛市足咁耐 搵個弱智既去買都賺硬 咪搞到好多蠢人發達囉
渣住香港果套買樓必勝既想法 以為世界通行 去到外國就輸到應一應

呢 d係大陸佬過去開呃鳩人用既樓
港豬始終係豬

笑到仆街點解咁有錢都會慳少少錢

正常有錢佬應該好有戒心

最少唔會爛尾既